究竟港女幾時先會醒覺？

其實我應該會講出香港男仔嘅心聲
其實香港男仔呢10個有九個呢都想揀外國女仔，佢哋冇得揀先要揀你嗰啲港女啫

港女唔好以為自己好好先得㗎，出下國見識吓，望吓其他國家嘅女仔係點同男仔相處， 學下人哋啲優點，唔好淨係一味同人地比缺點，之後就喺度掩飾，就話人哋其他啲國家女仔幾多缺點，其實你哋香港女仔的缺點仲撚多，之後我都預咗有一大堆講會衝入嚟轉移話題，啲港女最鍾意轉移話題話港男點垃圾，我講緊你哋啲西格，你哋嘅反駁應該係講出自己有咩優點，而唔係轉移話題，唔該你哋啦醒下啦

我細個嗰陣淨係會聽到台灣男仔話港女恐怖，而家多咗香港人去日本，而家連日本仔都話港女恐怖，唔好柒出國際啦、相反香港男仔喺其他國家嘅女仔眼中嘅評價係超級高 ，點解會有咁嘅天淵之別嘅分別，香港女仔自己檢討下

垃圾港女咪撚再話自己好，咁好嘅話你又唔去溝韓國仔
我哋香港女仔係無敵

通常係外國讀書嗰啲港女都搵唔到男朋友 ，之後要搵啲大陸仔拍拖，但係唔該啲講啦如果要搵大陸仔唔該死返上大陸

Sor 好中意港女
港女真係高質過其他地方 個西面樣睇到都扯旗
好想做港女條狗

台妹咪一樣垃圾

死心啦，港女唔係S底

咁又係港女啲飯咁好食

我覺得台灣妹衰極都好過港女

跪係街比佢大巴大巴車

incel死毒撚摺埋喇
中資抄登真係多垃圾濫交人

想問日本d專門學校係咪伏嚟？

唔係個個都好似你咁有料溝日本妹

又一個典型例子

其實真係唔係特別鍾意日本妹，我只係祟優，日本女仔嘅平均優點多過香港女仔，如果有港女做到好似日本妹咁好我都會揀，不過算啦一萬個都唔知有冇一個

樓主以前中文作文合唔合格？尤其是作議論文

我唔同港女呀，我承認自己缺點 ，中文差咪中文差，有咩問題 ，好過啲港女死雞撐飯蓋

你想讀

東京巴where is your tg

Push

其實我應該會講出香港女仔嘅心聲
其實香港女仔呢10個有九個呢都想揀外國男仔，佢哋冇得揀先要揀你嗰啲港男啫

港男唔好以為自己好好先得㗎，出下國見識吓，望吓其他國家嘅男仔係點同女仔相處， 學下人哋啲優點，唔好淨係一味同人地比缺點，之後就喺度掩飾，就話人哋其他啲國家男仔幾多缺點，其實你哋香港男仔的缺點仲撚多，之後我都預咗有一大堆講會衝入嚟轉移話題，啲港男最鍾意轉移話題話港女點垃圾，我講緊你哋啲撚格，你哋嘅反駁應該係講出自己有咩優點，而唔係轉移話題，唔該你哋啦醒下啦

我細個嗰陣淨係會聽到台灣女仔話港男恐怖，而家多咗香港人去日本，而家連日本妹都話港男恐怖，唔好柒出國際啦、相反香港女仔喺其他國家嘅男仔眼中嘅評價係超級高 ，點解會有咁嘅天淵之別嘅分別，香港男仔自己檢討下

垃圾港男咪撚再話自己好，咁好嘅話你又唔去溝韓國仔
我哋香港女仔係無敵

考慮緊 不過都等U GRAD再決定
想試下係日本讀書

點解會係港女醒覺
而唔係港男醒覺？
啲港女嘅心態咪又係啲港男搞出嚟

明知啲女當啲男狗撚咁，啲男仲好樂意咁沖埋去做壞哂規矩，我真係多謝你呀

你改都改好啲啦

差唔多啦都係你哋啲問題，反正就唔關我事

唔洗佢地醒覺架
既然你地都溝外國人
做咩理人醒唔醒

「其實香港男仔呢10個有九個呢都想揀外國女仔，佢哋冇得揀先要揀你嗰啲港女啫」

呃，其實你呢句已經代表下邊嗰啲全部冇意義啦，以經濟學嘅角度來講呢啲叫壟斷經營，係咁上下嘅啦，好似港燈領展嗰啲咁，佢地使乜理你點唸？你可以有嘅選擇係1.接受 2.單身 3.搞gay 4.移民 哦仲有5嘅，就係令自己好有錢咁就可以企係食物鏈頂端。

港女好正wor 唔計性格嘅話

好多港女有波有腳有樣 短裙黑絲 搭地鐵J到出血 但我無圖

講到外國啲女一定會揀你咁

咁香港女仔真係壟斷經營

一係學日本仔咁唔溝女唔結婚

都講左幾廿年
遲下變大灣女無港女

我都覺香港女仔冇乜景
朋友論完 我好似自等香港女仔真係同人冇得比
利申返自己唔係蝗先

有個朋友係中山讀醫
返到黎先知 佢識左個大陸女仔
我仲話 哇你唔要命啊？第時結婚驚唔驚冇左半層樓？
佢話 驚咩 人地都有樓啦 個廁所大過個廳 猴都唔猴我地個啲
我又問 佢地唔係好貪錢咩？同埋性格點？

朋友話：人地好自主 咁愛情就一定要金錢既支撐嫁啦 出街正常都我俾 但好少話會問我借錢拎錢。平時仲會煮飯俾我食。港女？煮隻蛋都唔知識唔識啦

聽到呢到我都呆一呆 諗深一層....又好似係 以前自己ex又係咩都唔識做 洗衫煮飯洗碗都係我做

所以香港女仔慢慢開始變成花瓶 或者被淘汰都唔出奇
講真個句 港女鍾意啲擦鞋狗mk仔 俾人中出即飛後就扮可憐 都唔係岩岩先知 快啲醒啦 你地已經冇曬優越感啦 仲幻想做緊女神

del 左，太食電
個香港號碼無續了，等閒開返新

有錢嘅大陸妹仲好過香港女仔啦 ，唔好話人哋貪香港身分證，啲大陸妹有錢到分分鐘美國綠卡都有

幾好

中國香港女：簡稱大陸妹

雖然香港有ptgf，但唔係處既比率應該都係外國贏

外國女人=雞

鄭欣宜又處女啦你係咪屌

我矮撚
應該冇港女鍾意

是咪好事

樓主正一溝唔到女 連登毒撚 廢鳩港男

我大把女

溝日本妹

請停止分化散播仇恨